一人一個環保心得

環保撚死全家

殺死環保撚就最環保

打J打出街唔好浪費紙巾

終極環保方案

攞兩支飲筒

紙巾應該停產

結紮

太慢 要即刻拎到光環

態度正確 飲筒喺環保嘅影響力舉足輕重
唔怕可以攞多幾枝

鑽木取火，只行樓梯，唔用一切家電，行路返工。

唔帶套

食撚屎 環保撚

出多幾本書 落多啲廣告宣傳環保

唔可以返工 返工會製造工業同商業污染
人類應該回歸大自然

扑嘢都唔畀
運動會釋出二氧化碳

dum碌鳩落街

有咩用

試左先，
下次環保吹，同隻雞講走飲管。

走環保撚